'use strict';

/** @type {import('sequelize-cli').Migration} */
module.exports = {
  async up (queryInterface, Sequelize) {
    await queryInterface.bulkInsert(
      'Questions',
      [
        {
          category: 'Космос',
          difficulty: 200,
          question: 'Сколько планет в Солнечной системе?',
          answer: '8',
          updatedAt: new Date(),
          createdAt: new Date(),
        },
        {
          category: 'Космос',
          difficulty: 400,
          question: 'Какая планета имеет кольца?',
          answer: 'Сатурн',
          updatedAt: new Date(),
          createdAt: new Date(),
        },
        {
          category: 'Космос',
          difficulty: 600,
          question: 'Какую планету называют красной?',
          answer: 'Марс',
          updatedAt: new Date(),
          createdAt: new Date(),
        },
        {
          category: 'Космос',
          difficulty: 800,
          question: 'Какая планета дальше всего от Солнца?',
          answer: 'Нептун',
          updatedAt: new Date(),
          createdAt: new Date(),
        },
        {
          category: 'Космос',
          difficulty: 1000,
          question: 'В каком году был выведен на орбиту первый искусственный спутник?',
          answer: '1957',
          updatedAt: new Date(),
          createdAt: new Date(),
        },
        {
          category: 'Мифы древней Греции',
          difficulty: 200,
          question: 'На какой горе обитали древние Боги?',
          answer: 'Олимп',
          updatedAt: new Date(),
          createdAt: new Date(),
        },
        {
          category: 'Мифы древней Греции',
          difficulty: 400,
          question: 'Как зовут богиню охоты?',
          answer: 'Артемида',
          updatedAt: new Date(),
          createdAt: new Date(),
        },
        {
          category: 'Мифы древней Греции',
          difficulty: 600,
          question: 'Сколько Богов входило в греческий пантеон?',
          answer: '12',
          updatedAt: new Date(),
          createdAt: new Date(),
        },
        {
          category: 'Мифы древней Греции',
          difficulty: 800,
          question: 'Кто был автором "Илиады" и "Одисеии"?',
          answer: 'Гомер',
          updatedAt: new Date(),
          createdAt: new Date(),
        },
        {
          category: 'Мифы древней Греции',
          difficulty: 1000,
          question: 'Как зовут героя, который смог выбраться из лабиринта Минотавра?',
          answer: 'Тесей',
          updatedAt: new Date(),
          createdAt: new Date(),
        },
        {
          category: 'Химия',
          difficulty: 200,
          question: 'Какой самый распространённый химический элемент на Земле ?',
          answer: 'Кислород',
          updatedAt: new Date(),
          createdAt: new Date(),
        },
        {
          category: 'Химия',
          difficulty: 400,
          question: 'Какой химический элемент может быть легким как сажа и твердым как алмаз?',
          answer: 'Углерод',
          updatedAt: new Date(),
          createdAt: new Date(),
        },
        {
          category: 'Химия',
          difficulty: 600,
          question: 'Назовите жидкий металл',
          answer: 'Ртуть',
          updatedAt: new Date(),
          createdAt: new Date(),
        },
        {
          category: 'Химия',
          difficulty: 800,
          question: 'Какой химический элемент был назван в честь нашей страны?',
          answer: 'Рутений',
          updatedAt: new Date(),
          createdAt: new Date(),
        },
        {
          category: 'Химия',
          difficulty: 1000,
          question: 'Какой цвет имеет хлор?',
          answer: 'Жёлто-зелёный',
          updatedAt: new Date(),
          createdAt: new Date(),
        },
        {
          category: 'Города и страны',
          difficulty: 200,
          question: 'Назовите столицу Аргентины',
          answer: 'Буэнос-Айрес',
          updatedAt: new Date(),
          createdAt: new Date(),
        },
        {
          category: 'Города и страны',
          difficulty: 400,
          question: 'Назовите самого северного соседа России',
          answer: 'Норвегия',
          updatedAt: new Date(),
          createdAt: new Date(),
        },
        {
          category: 'Города и страны',
          difficulty: 600,
          question: 'С каким государством россия имеет самую длинную границу?',
          answer: 'Казахстан',
          updatedAt: new Date(),
          createdAt: new Date(),
        },
        {
          category: 'Города и страны',
          difficulty: 800,
          question: 'В каком году основан Дубай?',
          answer: '1833',
          updatedAt: new Date(),
          createdAt: new Date(),
        },
        {
          category: 'Города и страны',
          difficulty: 1000,
          question: 'Сколько городов в России имеют звание "Город-Герой"?',
          answer: '13',
          updatedAt: new Date(),
          createdAt: new Date(),
        },
        {
          category: 'Моря и реки',
          difficulty: 200,
          question: 'Самый большой океан?',
          answer: 'Тихий',
          updatedAt: new Date(),
          createdAt: new Date(),
        },
        {
          category: 'Моря и реки',
          difficulty: 400,
          question: 'Самая длинная река?',
          answer: 'Нил',
          updatedAt: new Date(),
          createdAt: new Date(),
        },
        {
          category: 'Моря и реки',
          difficulty: 600,
          question: 'Какая глубина марианской впадины?',
          answer: '11000',
          updatedAt: new Date(),
          createdAt: new Date(),
        },
        {
          category: 'Моря и реки',
          difficulty: 800,
          question: 'Сколько морей омывают Россию?',
          answer: '12',
          updatedAt: new Date(),
          createdAt: new Date(),
        },
        {
          category: 'Моря и реки',
          difficulty: 1000,
          question: 'В каком море находится бермудский треугольник?',
          answer: 'Саргассово море ',
          updatedAt: new Date(),
          createdAt: new Date(),
        },
      ])
  },

  async down (queryInterface, Sequelize) {
    /**
     * Add commands to revert seed here.
     *
     * Example:
     * await queryInterface.bulkDelete('People', null, {});
     */
  }
};
